魯迅：如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了

各位唔好信咩會面，談判。一切一切都係假。歷史比我地既教訓已經有太多
去大台化其中既目的係無談判 無讓步，希望各大學學生會唔好中計
宜家要既只有政府對市民講 做到 同 做唔到，無其他

我無野講